[多圖]大家點睇Gloria鄧佩儀

個人覺得初出道既佢長頭髮幾靚女
本身應該幾有錢途
唔明典解要剪個馬騮頭玩9自己

鄧佩儀d頭髮愈剪愈短
宜家已經變左登亻義

五官唔係話好精緻
但個人望落有氣質

靚

幾靚

G

loria

把聲好甜

點睇都係James靚啲

14世界盃時去採訪哥倫比亞隊 吸引到占士都要專登回頭同佢影相

阿哥啊~

似陳慧琳

下巴仔

痴埋班暗星kol度唔知做乜鳩

占士都忍唔住停低

好似毒撚見到女神怕怕羞羞咁

豆雞既都要吹奏

俾狗公坤中出過，不了

水野朝陽

認錯野人

所有俾狗公坤沾污過嘅女人都永久blacklist

第一張圖咁似陳敏之

靚過陳敏之

長澤梓

有睇過狗坤以前訪問嘅，都知佢個人好自卑
一個自卑嘅男人，到有個靚女俾佢屌，一定會次次中出，而且仲要有咁深頂咁深，插到最入咁射到滿

容海恩先係

[有片冇伏] 短髮大波pink lin版鄧佩儀

千秋夕先似

林秀怡呀

長頭髮一流
係唔知俾個高層叫佢改短髮就差左好多

成日撈亂塊面好長果個

個高層應該好憎佢

次次都扮食野 咬咗唔知有冇1cm肉就話好好食

佢見到鄧佩儀lam左下脷

見到獵物嘅反應

有氣質

短頭髮柒到仆街

原本覺得佢好樣衰
但原來長頭髮靚咁多
好正

好似係國際小姐冠軍黎

佢有無同James做愛

第三張個頭最靚

剪咗短髮之後柒咗唔少

長頭髮嗰時真係非常靚
依家越黎越短 好肉酸
如果Gloria你見到呢個post嘅話
請你留返長頭髮啦 當我求你

占士個gif

長髮幾靚女

長髮 短髮

想屌

似陳敏之

短髮不了

成日覺得佢好氣虛 就死咁款

短髮都啱佢喎

剪完短髮就無野撈

同期劉x玥姣婆？

劉佩玥

占士望到佢好似電一電咁 答晒糖

幾鍾意佢
但佢做咁耐都好似唔識對鏡頭咁
唔係好講到吸引人睇嘅內容

睇直播睇住占士個反應

換佢上學是學非踢走張寶兒條傻閪啦

長頭髮好好多

第1張好似唐姨
第3張好正

沾屎都要停一停你就知啦

占屎好靚仔

短髮好似弱智

占屎

同埋林亦框個老婆同埋DJ西瓜仲有PKJ果d玩
差唔多年份果d 張曦雯 陳凱琳個個都叫有野做 係佢仲係度無咩做咁

想中出佢

占士見到佢都調返轉頭
其實都幾威

佢長頭髮係靚但係唔起眼
反而短髮即刻sharp晒

笑容好靚

走緊都要返轉頭

大家都好識貨

長頭髮好撚靚, 短頭髮即刻變普通人

唔靚

下巴太長，少少鬥雞
不過咁靚女有學識都痴埋狗公坤真係扣晒分

個頭愈剪愈樣衰

長短髮都唔靚喎

冇得同全盛時期既gloria比喎ching

幾正
幾鐘意佢

條女真係好正

睇得耐好唔舒服
有d弱智feel

屌，同個狗公坤一齊影衰自己
有排仲漲到嚇死人，慌唔係食得避孕藥多咩，仲水腫
老老實實，你話俾占士食都無咁嬲

短髮真係麻麻

有拍過拖咩

佢第一套劇做大佬個妹好正

不嬲覺得好撚靚
係唔知點解捧張寶兒都唔捧佢
btw
成日將佢同個土炮港姐撈亂

長頭髮幾好
而家剪短頭髮覺得佢好肥好大隻

個鼻窿好出

短頭髮殺死左佢
肯撚定又係TVB搞
本身人咁修長

我信狗坤無屌過

咁撚柒嘅

一出場做"澤囝"個妹呀嘛

做到占士老婆就發

對眼好似好嬲咁

上面兩幅圖.....短頭髮變左中女老十年

哥倫比亞大肉腸

有啲鬥雞

急停轉向仲勁過踢波嗰陣

長頭髮靚勁多
有氣質好多
雖然樣唔係話好靚
但笑容好親切

其實幾襯, 兩個都大眼, 笑容又一樣

同劉佩玥擺明係失散姐妹

不懂撒嬌的女人成日show身材

一般

唔撚係呀嘛

無乜料到啫

豆雞既 不了

其實佢係咪有d豆雞？

電到占士咬哂唇

占士會唔會考慮帶埋佢去拜仁

長頭髮真係靚好多
好有氣質 高貴
本身都覺得佢幾靚 剪短左真係

短髮都唔緊要
緊要在個髮型係短髮中柒嗰堆

佢同沙津一樣 長面就留長髮啦 長髮先有女人味 短髮好似阿嬸咁 短髮係波子 細面 仲要面型 輪廓好先好剪 好難carry

完全唔掂....

唔係好靚真係唔好亂咁剪男人頭
蔡思達就是例子

gfable

見過真人 幾瘦同幾高
但塊面好大同成個發水麵包咁

咁撚柒都話正

以前長頭髮真係好很正

以前ok, 呢家就多數睇其他

第一張有陣亞視味
第二張好似TB

認真問, 幾時比坤狗食過?

早兩年
不過分左手 坤哥太花心

同占士做愛好過同毒撚坤啦

TVB最鍾意叫人剪短髮

越睇越似唐姨

好靚

叫佢唔好黐埋啲垃圾kol先再番嚟討論過

剪短過呢個頭就不了
我覺得呢個短髮都幾靚啊

溫哥華既華姐 點解佢會唔紅 邊撚個叫佢剪短丫

好靚喎 其他連登仔口講就把撚閉唧

第二張似入班D女

留返長髮真係冇得輸

整容樣，完

James都想屌既女, 點解連登可以有人不了

佢下巴有屎忽

明星黎講一般

tvb搵佢做太多綜藝野
搵食飯團片頭明明有ali
點知集集都係鄧佩儀
睇到好厭

工作上接觸過
真人好寸 好無品

女人評女人
唔覺佢有整 簡淑兒個d先係膠樣

幾鍾意佢 覺得幾有氣質 自自然然
有幾分似陳慧琳tim

好過劉佩玥 moon一喊個樣勁恐怖 紅咗有d做作

有冇巴打可以解釋下個笑點

呢樣真
依家達哥都靚女左好多
長頭髮係關鍵

好提議

連來自多靚女南美食女無數既 James Rodriguez
見到佢都 lam lam 脷
連登居然都有人話佢柒